屌！！！連登唔係比你班mk用黎借刀 追數架

睇撚到都嬲 每幾日就有人開post追數 話人借錢唔還
打埋啲吾系甘牙
乜都擺上黎
當呢度係收數公司？

仲要無人屌

正皮

agger

好似有咩恩怨擺上黎
就老奉有人同你搞大佢咁 低鳩能

想借連登仔力量幫你地推上報

關我撚事咩你比人借錢

有人個追數佬負皮

唔講我以為全部人簽晒contract
有晒agreement要幫佢地提供服務

啲post悶到 上黎幫大家追數咁

仲要追個一兩千蚊，屌你老母，當呢度乜撚野地方

睇一個block一個

比班咁既垃圾搞到低質晒

？